黃心穎幾時先捨得死出黎同大家交代

明明成件事最仆街果個係佢
奀星周圍姣極速上位
主動姣人果個係佢、最應該交代果個都係佢

成件事證明左香港地男女地位幾咁懸殊
賤女人有西大Q 哂、明明成件事始作俑者係佢但得條仔出來開記招交代

香港地做女人真係無敵
主動做人第三者姣人果個竟然無人狙擊
仲要唔係咩靚女、紅星
香港地有西真係大撚哂

推到賤女人出黎

無錯！！點解成件事搞到好似要老鼠安自己硬食哂咁？

其實有冇可能個女收咗蘋果錢做新聞

同意 推到柒穎出嚟！

做乜鳩要帶口罩

的士佬都係自己人，爆人私隱惹官非都敢

照讀返同一段野得唔得

有$收冇話唔得

但佢等如直接賣斷佢黎緊幾年星途

可能知係CCTVB冇咩前途，已經諗定後路

仲有邊個肯幫佢賣單

同意

做得出到都唔會諗哩啲，頂你呀黑鮑都有人埋喇

唔推唔得

算啦,佢都玩撚完
仲出黎交代D咩
都留唔到係個圈度架啦
拿拿聲轉行做保險開下單咪算

黑鮑衰on9 姐，佢單野又唔係出軌又唔係搞人老公，完全無背叛成份
老實講我唔覺黑鮑有做錯任何事

不如問下連燈仔寧願要黑鮑定賓穎

....你要咁比我都無法

exac7ly

我懷疑會唔會係個條女以為蘋果會CUT走佢個樣所以帶返個口罩，點知比人跣

佢應該番加國避世

畀人中出過幾十獲仲出黎講咩？安心做雞啦

賤女人, 臭雞公廁, 死返菲律賓做雞啦

真呀屌佢幾時捨得上水

點解可以咁不負責任潛水咁耐

可能諗住潛水番外國避世就算明明最抵鬧係佢 連東張西望都就咁放過佢 幸美去左邊？！

推佢返菲律賓

係！成件事最仆街果個係佢！吳幸美召喚！！

又一次證明女人可以靠塊西上位

有3 個人負皮左
其中兩個應該係黃心穎同老鼠安本人
仲有一個係邊個？

應該比屋企三個家姐審緊

香港地有西=開外掛 ，無所不能
主動撓人老公都唔洗出來交代，反而係個男人一個人食哂

成家人都係

賓穎！！！

10點bigbig channel

出黎呀！！！

咪撚再潛水呀！！！

本身對佢冇乜感覺 只係覺得似賓妹
睇完條片勁反感 死姣閪
成件事最仆街個個就係佢

死臭雞死番菲律賓做雞啦

仲要講到有得屌唔通唔屌咁
依家唔係屌唔屌
而係唔應該屌
就因為Sammi無波雞穎有波所以出軌就啱？
推到條臭西退出娛樂圈

點解咁講

不能同意更多

係仆街

咁叫上位？？？

應該係真情流露，純粹做自己

你估佢以前唔係靠發姣 點會上位上咁快？
大把老細食過啦 係今次斷到正咋

人地勾佬扑野駛hi同你地交待咩

正解

臭雞攔出黎呀仆街

牛唔飲水點。。。
放過馬明 同老鼠一齊
唔好害人啦

佢d戲麻麻
練緊演技rehearse 緊，一排先出到黎玩記蕉

阿嬌果陣係同佢當時既男朋友扑野炸喎
但姣心穎今次個對象係一個有婦之夫
仲要佢本身都有男朋友喎
點可以拎兩個人黎比？

樓上話10點 迫迫channel, 堅定流

應該打電話 黎個電話訪問架嘛

big big channel係咪想好似蘋果咁引人down app入會

似啦似啦

唔洗交代，永遠消失就得，一係去日本轉戰AV

邏輯完全正確

要交代就放d片出黎畀大家

條臭閪最撚賤係同Sammi扮FD底
貼哂上IG周圍揚
主動搞人頭家企再埋食人哋老公
有呢啲人先令人明白點解以前有浸豬籠呢啲私刑
呢條囡肯定唔係第一次姣人夫

真係好賤
Sammi 好慘

呀嬌靚佢幾班啦

重交咩代
乜你咁睇得起佢 歪星 WFC？

同Sammi扮fd真係最仆街
表面當人係朋友 背後插人一刀

咁鄭俊英 應該都屌過

岩呀
成件事係佢地幾個人之間既私事
理論上唔洗同任何人交代
問題係老鼠衝左出黎自己一個食哂
我唔明點解始作俑者（條女）可以咁唔講道義可以直接深潛姐
睇唔過眼點解今次件事男方主動攬哂上身但條女可以乜7 都唔理深潛

單野一揚出去TVB第一件事唔係去搵賓穎交代件事，反而走去問馬明老母大台班人究竟有冇腦，屌你老母上個月長腳蟹離婚單野就第一件時間走去訪問人，到賓穎呢獲斷到正就去包庇件賓妹唔搵佢
就算搵唔到件賓妹打去又唔聽都做下樣講下搵唔到當事人啦屌你老母TVB

論嚴重程度
的確係結咗婚個個大鑊啲

愛回家主題曲仲係佢唱，搵人投訴到tbb換人

你咁講完一講又係wo

洗乜出嚟啫屌
睇吓啲偷手機bully人嘅仆街潛陣水出番嚟就可以扮冇事啦
到時一班垃圾fans就幫埋佢屌埋啲haters

鬼妹仔做player集下郵使數使同你班毒撚交代

其實唔洗架，如果平常人偷食咪負責任同相關人士交代。不過鬼叫係公眾人物，又唔捨得深潛退出放棄個圈，咁咪要出黎做下公關囉

一句到尾又咪係因為TVB捧賓穎先包庇佢 唔搵佢
換住係第二個TVB暗星？佢地理撚得你問 訪問咗先算
嗰陣楊思琦單野都係搵佢做訪問

送上門比你屌你咪又屌
扮乜清高道德撚姐

雞

佢好似老豆幫手俾首期
同佢家姐一齊供緊樓

而家點供

收左共產黨錢

AV女優
同
蘭桂坊女
咁容易啲揀啦掛

馬明好慘囉 賓穎本身已經唔討好 而家仲要咁

本身都唔太睇好佢同馬明會一齊好耐
成日凝住佢只係驚泊唔到好碼頭所以搵定馬明埋單
睇得出賓穎係未玩夠
馬明真係好撚慘 真係同格離po講到一樣咁
根本就毒撚 要埋港女張單

如果真係咁sweet點會次次都要等記者問先開口答佢地d野
正常都應該似係蕭正楠同黃翠如咁 周不時放下閃 po下相咁啦 賓穎ig十年先有一張同馬明一齊影
D相同其他男人影仲多過同馬明影

橫掂你都收硬皮 不如出黎面對下 等tvb又易做d
馬明又可以食住個勢搵下一個

唔熟唔食

啱啱收到風，佢有個朋友係蘋果到做，話原來早一日已經搵咗許志安回應，但許志安冇聲，跟住蘋果動先今日將條片放上去，聽講條片收咗廿萬。(有語音但我唔知點下載落嚟)

姣婆與著脂粉客 又唔好一面倒
重點係對方都出左黎
賓穎都好應該出黎講下

等流出

件事唔知等幾耐先會掉淡

梗係唔覆啦
佢點覆今日蘋果都會放條片出黎

琴日講錯少少野既
今日仲多把柄俾人玩

蘋果想玩Jit牙膏引佢落搭

心穎勁似交友APPS入面鐘意搵人夫果D囡咁

扑一次開一張 好搵過留係CCTVB

有冇巴打整個黃心穎代言list出嚟
拖條八婆出嚟交待

好好笑，交咩代？
有咩好交代？
西痕,想証明自己魅力食到童年偶像lor
唔使佢講大家都明下嘛？
你要佢出嚟只不過想佢當面畀人鬧姐
你係佢你會唔會出嚟俾人鬧？
都冇得撈啦，出嚟俾你鬧把鬼呀，
我係佢就一定唔會出囉，
橫掂已經有兩層樓，
醒小小炒樓都可以過世啦

其實重有咩好交代？

出黎啦臭雞

呢頭同人扮 friend個頭騎人老公 西女人 起碼都要同 sammi 馬明道歉下嘛

當年liddy兒家都嫁左比有錢佬生埋仔

啱先ig好似po左佢同馬明合照，之後又del左

終於唔洗響大台睇菜一智扮女人
死臭雞賓穎

sammi 保重

圖？

咩戲

覺得要追擊條死八婆 佢有咩損失 ig d follower仲直線上升 on9

依條女十六線暗星，佢老豆仲爆

阿Q係比人冼姐
果個賓穎明知有馬明Sammi存在賤鳩格

總要同sammi係一齊做gym朋友，個心好黑好賤。一路一齊做gym，一路諗你老公琴晚同我扑野。

呢條臭閪真係好撚恐怖

真係心都寒埋
咁賤既臭雞都係第一次見
平時扮純情

有既我拎左出黎啦 頒獎典禮既合照，仲

留左個黑色心心。之後勁多人屌爆佢，隔一陣

就無左。

一隻手掌拍唔響 兩個人都有責任

10點啦，人呢

臭雞

佢3日前就disabled左comment
屌還屌
咪老屈

61萬 多L到呢

但堅係有語音喎

所以賓穎姣功絕對搵到有錢人埋單 大家唔洗擔心 仲可以講到自己係受害者 （Liddy都話自己係受害者 被呃）

佢出黎無人幫到佢
Sammi識既人咁多有邊個會同佢合作

向最正面方向講，如果今次只係one and only one，亦冇下文，老鼠安其實冇錯，佢已經好克制，正常男人都忍唔到揸返幾野，唔通要佢推心穎落車咩，佢已經有d閃縮

禍不及家人呀嗎
我係馬明一定嬲到爆
唔使諗續約啦

黃心穎5年內擲近2,000萬兩度買新樓

咁有經驗 應該做地產

唔明大台專恰鳩馬明

第一 佢有無voice message關我講既野咩事

第二 果段咁既野假到仆街
係人都錄得

要屌就有證據先好屌

應該唔駛踏足香港

第一日就已經擺明唔係純情啦

估唔到咁撚賤
同 sammi 一齊做 gym
背後同人地老公有一手
sammi 好慘

食屎啦臭雞賓穎

佢咁柒 分分鐘鄭俊英唔屌

阿bob請你交代清楚

終於可以專心做雞

仲要睇佢笑笑口同sammi扮fd咁
Sammi又係ig同佢講生日快樂
好痴線

咁佢都唔只有西嘅

仲有個波
不過並唔係勾佬嘅藉口俾帽人戴係連登死罪黎 幾靚都會係雞一隻

屌我屈佢有得分咩？ 啱先行街碌ig見到，咪

以為佢公開回應，好平常姐 唔通特發cap圖

咩

Fifa Ching覆黃心穎都唔理曼聯了

訓啦
3點曼post見

吓 牛唔飲水點撳得牛頭低
個男既有家屋
個女既又未婚未嫁
不過勾人老公都係仆街啦

審碌撚咩 你慌佢家姐好得去邊

安心做雞供樓

穎可以推, 話飮醉了, 不知發生什麽事 , 醒了知隻老鼠强姦佢

有咩益處？比人雪喎
不過依家全香港都識佢 幾威啦

咁淫 你洗同佢擔心
上哂位啦
好似coffee 咁

留名 睇佢家姐都唔幫佢

人地屋企都唔窮講到係TVB無得撈就要去賣保險

點只幾年啊 之後係香港都唔使見到佢啦

coffee 係肥佬黎 棒紅左
東方追擊上海仔
蘋果唱反調 一直幫coffee 宣傳佢既瑜珈
最開頭 蘋果仲整左個 瑜珈 節目比coffee擔正

其實佢地做咩要出黎同你地交代

下 擺明唔係第一次啦下化
一齊講要去鯉魚門wor 明顯食開有條路啦
老鼠安冇錯都講得出 第時你條女比帽你戴都冇錯啦

隨時套都無戴

但係coffee無做人第三者 無拆散人家庭
性質都唔同啦

之前同彭順搞埋一齊果個都係潛水了事

交乜撚野代 你估你係鄭秀文咩
你條傻仔 開記招就可能做番呢行姐
唔做呢行 交乜撚野代

推

推！屌那聲西痕就唔洗交代呀？

做完愛回家..
無錯吖，係佢先唱到

Coffee都返生，轉個型就大把港女幫佢口啦

每日一推
推到佢出嚟回應

希望賓穎永不翻生

順手收埋黃心美皮唔該，呢條八婆都好撚黑人憎

一定唔撚會再出現喺幕前
我估佢老竇會逼佢退出娛樂圈再送佢去外國
冇眼屎乾淨盲

報復黃心穎最好既方法，就係食左馬明

好擔心你嫁唔出 成30歲人

俾屋企人鬧緊可能
佢家姐最憎人做第三者
從此會唔會憎個妹

其實馬明好似不嬲無親口認拍緊拖 佢咁淋 似係唔識拒絕 兼單身多年 硬食 傳媒作多2作 就成真

姣婆見大家咁吹佢2個 當然唔放過做新聞既機會 作為有風度既男人，馬明又點會當住傳媒面話無同姣婆一齊，點知個姣婆俾帽人帶
個姣婆都識講啦so sad 好悶，姣唔到馬明就轉目標

呢啲臭西有鬼人識咩，老實而家喺街見到都唔認得啦

交乜撚野代關你撚事

咪玩
佢而家有幾套劇拍緊開始擔正做女一
觀眾緣又唔算差
咁玩根本就斷送自己娛圈生涯

個雞婆幾歲

Bady kingdom 都屌鳩佢啦
啲c9應該最憎狐狸精
冇返357年都唔洗諗 直接退出啦

算啦,佢鬼妹仔性格

覺得佢永遠都無機會出返黎

條女唔會上水架啦 佢係咁有承擔嘅 一早唔會周圍撩啦

有咗馬國明仲搞呀伯

咪係
就算而加講呀嬌呀都只會記得黑鮑冇人會記得其他野

仲要同sammi 做朋友先可怕

黑鮑打友誼波本身冇問題，但係衰唔撚認，又做埋啲咩反婚前性行為貞潔大使，又要做雞又要攞貞節牌坊呢樣先至俾人笑

阿嬌人格無咩問題
佢鐘意靚仔鐘意到有D on 9 tim
公司報警果d 其實都唔關佢事啦
點同依隻野咁黑心

咪係 一定係慣左先會禁得住自己
仲要老鼠講完鯉魚門 女方都驚訝左一下
應該係老鼠實牙實齒咁話各自返屋企完 冇諗住佢轉個頭就話去鯉魚門

佢玩撚完架啦
d人以後見到佢只會記得佢勾sammi老公
用古天樂比喻直情on9
TVB又點會掉舊錢同佢洗底
PR公司點搞都無用

交代啲咩 關你撚事

佢都幾撚仆街，自己關咗個留言一了百了，難為死佢啲屋企人全部替佢受緊靶，佢仲可以一啲悔意都無。賤女人之中佢都無敵，連屋企人都可以犧牲埋

見曬家長喎

人地同邊個一齊做啲乜野點解要同大家交代 同你有親？

唔知森美有冇一手

幾時狙擊賓穎

條友講野真係唔經大腦啦
又咩第一次 無錯 呢啲一係戴帽戴到免撚左役 一係拖都未拍過 可悲
個鳩個都話個女淫 呢樣個樣
根本兩個都仆街 一隻手掌拍唔響

同女人講道義?
我未見過一個港女係有道義，骨氣，邏輯
全部都係依附男人身上攞著數既垃圾

Po返自己個車cam都犯法？

baby kingdom？素來女人最憎都係女人，仲要狐狸精。

女人失節向來都係永不超生
叫佢收皮搵鬼佬埋單算啦

SAMMI真係雙重打擊, 以後唔信男人, 連朋友都唔知信唔信好...
馬明都係..呢個年紀都仲要綠帽橙汁 男人最痛嘅首位

推到姣婆穎出黎

叫雞已經交代左，做雞既就唔洗交代?

咪臭係 講到香港得佢個閪係黑色咁 連登仔咪又係睇撚住自己女神打飛機

依d就所謂既女權，班仆街女人著數攞盡，之後仲要去做雞

連登毒撚真係好恐怖

可能過消失幾年後 然後突然整容又結婚

其偷食咪偷食，做埋朋友已經係心理變態

縮頭烏雞黃心穎
屌你老母姣人老公都算仲要入屋扮friend
全家都落地獄啦！

你人生都幾可悲
從來冇遇過一個正常既香港女仔

大把鬼佬中意賓妹
賓穎英文又ok
呢樣諗得過呀
生番個混血b
又一堆人衝出黎話好可愛架喇

佢買果2層樓係咪供晒啦？

老婆係隔離房做Gym, 老婆個fd 係隔離幫手挘jj, 想像下都夠曬刺激

黃心穎!你肯死出黎未呀！DLLM!

以後唔好出嚟啦。
出嚟搞到馬明二次傷害
仆街啦，黄心穎！
搞鳩我男神，好撚彩佢冇同你條八婆結婚咋

人地偷食第一時間係同自己親人男友交代
你邊位？做咩要同你交代？on9

Baby kingdom班老母先最憎佢喎
傷害左好多ol 媽媽級鐘意既Sammi 同好入屋乖仔形象既馬明
仲要佢本身有男朋友 去勾引人老公
條條都死罪黎
香港人係善忘 但對娛樂新聞唔係囉

不如直情去死la

馬明

臭雞賓穎

邊到有話個男嘅啱
問題係男出嚟面對咗公眾
另一主角呢？唔洗認仆街呀？

Coffee夠醒靠自己做埋瑜珈老師
而睇佢既人都覺得佢有料先轉到型
如果佢無料撚有人睇佢咩

扮frd真係心理變態，食屎啦佢

點解老鼠安要比錢佢

幻想到佢點樣笑住po相

黃：我唔敢出黎講野呀
樂小姐：屌你老母 偷食又唔見你講唔敢

Coffee重cheap 不值一提啦

老鼠安同佢道歉啲咩？
道歉係的士比佢搞 應該番屋企先？
老鼠安係仆街 但全程係賓穎主動咁濟
係都調番轉
而老鼠安最需要嘅係同Sammi道歉
同隻雞道歉做乜撚野
果然老鼠係老鼠
仲要夠膽死同賓穎有聯絡
死性不改

想知屌左幾多次
好冇屌
許志安回應下

agger

咩劇？

潛幾年水，過外國，跟住搵大陸佬或者鬼佬埋單啦

佢個樣同身材...點做

唔出你又吹得佢脹

森美移動中

係咩咩beauty同咩咩kingdom啲女人
插到安仔on9

送俾老鼠安啦

其實真係cls
出事竟然係搞受害者同佢家人
而唔係搞對狗男女

多餘唔通佢出左黎講野
佢屋企人唔會俾人搞咩

本身條撚屌都有錢啦 拍劇當興趣姐

死姣婆姣人唔係第一日啦專搞男人

香港太多狗公同師奶, 有咩事就一定係男既錯.

成段片全程係條女挨上去, 老鼠先嘴. 如果女男身份掉轉早就話咩非禮抽水啦 老鼠安一直係被動, 重有九成飲左 D 就放撚鬆晒. 話鳩佢 D 女人, 你自己問心如果有個男人好吸引摸到你濕你會唔會真係抗拒條仔繼續進攻?

個個都道德大師上身, 扮撚晒野係到屌鳩人. 同左膠歡迎難民 But not my backyard 一撚樣.

黃小姐佢係外國大同諗野係用鬼頭心理無問題 (佢講野你都知唔係扮, 係真係發自內心講英文), 但係你知道條佬有老婆你都重走埋去就係鬼佬都屌柒你係 slut 啦. 玩完啦, 你就算道歉都唔可以再扮乖乖女.

及早退出娛樂圈同可以既話離開香港發展, 當年好勝 GiGi 都係搵個鬼頭埋單. 香港你都係無運行.

根本就2個都有錯
唔洗爭
2件都係仆街
老鼠咁撚自然同賓穎一齊講鯉魚門就知唔係第一次啦

lm

你宣撚傳夠未呀個個post都見到你 快速解釋

賓穎奀得濟, 唔夠資格開記招

今日傾逃犯條例，是咪收左錢做新聞轉移視線

唔洗交代,直接自行了斷啦,宜加累人累物,大眾怒氣無處發洩,佢身邊所有人都比佢連累,我諗好多同行都屌緊佢,免費雞黎姐,唔通真係會有真朋友真心撐佢咩

佢出黎都無用，唔通又喊咩？喊又咪覺得佢做緊戲
形象插水，姣到入骨，玩撚完喇，快D 離開香港算把啦

咁又係

咁應該好多男高層同佢扑過
先肯開咁多劇俾佢拍
又力捧佢上位

令我唸起梁榮忠當年車震，tvb一下封殺從此男女身敗名裂希望以後係cctvb唔細再見到賓妹

老實講，有乜好交代？？
講下自己點解咁主動？交代落左車兩個人做左d乜？
如果講道歉，其實除左俾人食花生，到底有乜意義？

呀gill都霉左成7-8年
11，12年先有人要

身咩敗 名咩裂
個陣梁榮忠出完事咪又係馬照跑舞照跳 繼續做殘酷一叮主持
仲越撈越掂
朱慧敏就慘D 不過去到愛回家第一代同馬壯條線又係當時最紅

而家大學啲hall 真係好淫亂

呢度有一件搶人男朋友
但係隻臭雞係7嘅

佢家姐?

咪係 當時男女朋友關係 只係佢蠢同人影左相
但佢而家係雞喎 sor係臭雞

其實預左佢會好易卸
首先佢係奀星 成件事最大影響一定係許志安
佢又可以話同馬明一早分手飲大左
喊下咁就卸左佢
如果佢係勾埋啲奀星度根本就不值一提
但問題個個係許志安
許志安同佢一齊個陣就預左架啦
預左自己大獲啲架

當黃心穎俾人雪藏嘅話，佢會變成乜嘢？

冰鮮雞

下海下海

佢都比好多人攻擊緊 應該多過許志安你見到咁多改圖話 又蔡一智就知啦 只係佢唔出嚟交代咋嘛 好多香港人無論男女都唔幫佢 唔關男女地位懸殊事

許志安最主要係同sammi 交代左，兩個都經歷咁多風風雨雨，出軌都算啦，但搵都搵件好樣D啦大哥，成個賓妹咁款。

有咩需要同大家交代
佢同sammi同馬國明就夠啦